* xref:index.adoc[Jenkins]
** xref:index.adoc#installation[Installation]
*** xref:index.adoc#en-mode-standalone[En mode standalone]
*** xref:index.adoc#en-tant-que-servlet-tomcat[En tant que servlet tomcat]
** xref:index.adoc#installer-nginx[Installer Nginx]
** xref:index.adoc#configuration-de-jenkins[Configuration de Jenkins]
** xref:index.adoc#la-sécurité-et-la-gestion-des-utilisateurs[La sécurité et la gestion des utilisateurs]
** xref:index.adoc#ajouter-une-tâche-dautomatisation-simple[Ajouter une tâche d’automatisation simple]
